［足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2034)

Hi

Slow

Very quick la

快刷角

主ng?

8.5s 9.5b
唔好9c完呀

-4c

ccccccc

頂撚住呀南韓

連c 連c

錯標題

以呢個進度唔會

南韓 下一隊入球 @4.90

入波

連c連c再連c

射極都唔入

入球大 針

咁樣買 你唔好撚賭啦

沒有最柒只有更柒

-3c -4c -5c

好撚廢號屌你老母澳狗

袋鼠唔入比泡菜入

唔刷角點入波

快刷角呀屌你老母連c雅

d 友誼波下半場買哂細就得

所以要快撚啲刷

角細頂能住🤮🤮🤮

澳洲佬開頭3c 點黎

已家好多亞洲國家足球都打傳控 好好J
D無球走位 短傳都好有水準
一陣泰國隊又係超班!

14射8中都入唔到

7c

又話友誼波
比球面子球澳洲佬啦

屌角機open未

-3c

夠11角我食屎

快撚啲刷角呀屌你老母

屌

cccccccccccc

澳韓頂住
HEA踢

一齊

係刷就快撚d刷啦

Ng 客

中9 次龍都唔識入波

快刷角pls

8c

友誼波得唔得

輸半當贏

召喚連c雅條八婆

比角呀

？

頂住呀南韓大佬

又刷到中位數撚狗， 下場再呃大家買角大

Sor

快刷呀屌你老母

10.5s

主場垃圾 輸半當贏啦仆街

-4C

刷角呀

7.5高水cashed

ccccc

11角未？

咪撚刷啦屌

-3快刷

集集 刷角

8ccccc

含啦你

9.5s
10.5b

睇黎9c完

cccc

9c

快刷啦屌你老母

。。。

南韓求下你頂住

你邊位

-2c 快刷

睇黎你老母要比我屌

9C

泡菜🥰🥰🥰🤤🤤

-1 -2

-1c

比c機

9999999999999999999999

泰國轉左盤

7.5 8.5 9.5 10.5 11.5

9.5 10.5

集氣

刷呀刷呀刷呀屌你老母臭

快刷啦 刷角

Gogogogo

10球中龍

10球中龍一球都冇

大波大角

-2C

你識唔識賭架

刷角好喇唔好入

咁都有11c 我以後唔賭角球細

我諗應該唔會再有角了

11射正 0入球 又咁樣輸入球大

-1c 刷啦

唔好撚賭添啦你

刷角入波啦喂

澳洲佬食屎啦

比多兩角啦仆街

-1c快刷 連c雅條八婆快出黎含

袋鼠班撚樣識唔識射波

咁樣1球都入唔到都幾勁

刷呀屌你老母 刷角

-1c 比埋我

角

9.5大🤨

邊個買左澳洲

呢代泡菜真係好痴線
全部跑唔斷氣

全部係哂門前都唔識入
唔入難過入

冰

泡狗 頂撚住

345 大角

cccccc

7.5 9.5 10.5

Ccccccccccccc

泡菜頂住呀

有冇0-2+10c劇本

Long time no ccccccccc

最大既敵人係自己

Now 8c?

比多角

9

温唔到個post 原來又係封左

11角啦屌

比埋啦 1c姐

-2c plssssss

完場先睇 屌

咁撚樣輸

刷啦 刷到有

屌你老母臭

1-1 完場仲爽

連c啊

一定9C完 岩岩咁急
9.5跳都無得跳

比ccccccccccccc ccccc

國際賽易玩過日乙d閪波多多聲

你老母個閪一定臭

lm binc

2-1 完仲爽

9c ft

11c plz

未撚完呀屌你老母

168

冇咩可能， 所以廢事講

澳狗食屎啦

輸好多？

係

澳洲佬太撚快失波
泡狗縮得後 無乜機會刷角

南韓頂住呀

比多角啦唔該

1:1

我對你極善良 blocked
onl79 成隻癲狗咁吠

輸得番五百allin咗南韓

比角啦

12碼甘都1:1

Thx

澳洲食屎啦 1.5B都開唔到

快刷角 集氣

都未完場！

澳洲搵個識踢波既前鋒都冇

南韓力頂呀

冰llm c

屌你老母 咁撚樣都夾得中

角球中位數

10角

補幾多

17射 11中 都入唔到一球
以後唔撚賭了

3

泡菜哥

角吖

3分鐘 比一角我

友誼賽撚有補事

咁買法點樣唔輸

到底係咩驅使連登仔買個1.6幾嘅平半上盤咁傻鳩呀

縮得後先易刷， 不過班澳洲佬唔刷姐

補時會有1c

要1c plz

補時2c

完場了

所以skip 日乙

1分鐘

完未

呢隊AUS 連燒味波都唔識做

10c

10c goal

10c!

11

10000000000000000000000

hi

買上盤既係咪要驗下腦

感恩

Goallllllllllllllllll

10.5b 中哂風

11呀 屌你老母

韓國真心勁，防守同控球都好穩，澳洲其實已經攻得唔錯，但就爭d運

11c

11C

好彩都開到10角

輸好多個巴打唔好屌我
10C了

岩先邊個話咁都買角大要驗腦呀，出一出來呀唔該

9.5
10.5

1-1

我不嬲好強調呢樣嘢
屌你地班傻鳩係到屌鳩我

嘩， 11c 再1-1

屌你絕殺追和

唉屌

高sir全中

1：1

笑撚死

Cls!!!

客勝

真係輸半當贏

1.6上盤casheddddddd

澳洲好波！又刷又入

Cashed

5倍角大 易撚到咁

刷角咪入波lor澳洲

Well done
傻仔先買細

Goal 澳洲ng cashed

屌你韓仔 咁都頂唔住

var

贏咗隻角 輸咗一球 值得咩

10.5B 中

VAR

有贏

上盤撿番一半

屌你老母 最後一min絕殺

var?

11唔洗jump 又開角大 全場都俾大家補注 ！多謝馬會

Var 唔好gel住

咁薑就入多粒

友賽var

sor講錯

完未？

fake佢老味

絕殺又點 高水盤贏半

頭先10.5大有5.5

澳仔反cup ok?

Var都出動

fake goal la diu

友賽都var

fake pls

Var又針

買唔切5倍大角 屌

炸

Var 屌你老母

角大易撚到

又fake

呢D波都有VAR

友誼波都var, 真係創造就業機會
係度扮哂公平公正

炸撚左佢

入得5倍 90蚊 心足食飯

夠膽再入多粒殺班下班撚

我全部足水買
7.5 9.5 10.5

球証買左幾多 韓狗？

炸唔炸？

有冇炸

唔炸啦

唔入

屌你老母痴撚線,呢D波出VAR做乜撚

炸佢老味

2.5b未

1比1 confirmed

冇炸 1-1

球證唔驚出唔倒門口？

咁快gel

點

話唔係假波無人信

1-1完

中圈開波無炸

1:1 11c

友賽姐 洗唔洗斬人

球證係度扮公正

買客勝 no goal個d抵撚死啊

奇蹟

鳩sir

食屎啦補到入

好彩都係輸150

11.5s

客盤 cashed

即場呢場幾好執

成班越晒位
睇完VAR=無睇

一樣

11.5s咁都要練心

半場冇耐就買左
蝕水蝕好多 不過好過唔中

7.5 8.5 9.5 10.5 11.5
全部足水買

11c真係開心到 50分鐘買到依家

又衰貪心
2/2.5細 贏一半

滾動到
7.5 大棍左
9.5 10.5諗住死

沖入去踢第一腳果個應該就無越

88分鐘 和波落大飛 我即跟

後上wo

真係好撚鳩

下盤真係輕撚鬆ga wor

cashed 半格

台後幾支槍行住球證 唔驚死咩

頭先有條友係咁屌鳩sir

買左9.5大
上盤收返半格

屌 呢場嚇死 痴線

好波 友賽都睇var死全家

球證去睇下戶口過咗數未啫

輸一半

泰國果場Y仲深過越南踢馬拉

慘

睇錯

我屌你老母 成日比假希望先

點輸一半

屌 買10$先中 仆街！！

話左友誼波和和氣氣

巴打唔好衝動

想死11.5差1個
買主勝又差一粒

呢個真慘

唔慘 蚊注

係覺得好撚鳩 呢d友賽

一定係假波

嚇撚死呀

泰國踢波好撚勁架？

刺客巴下鋪呢

中番9.5大有本玩

澳洲佬一早刷角咪好
Dlllm係要叫撚到尾

泰國幾時升盤

800追3200 求水

即埸好多人入細
上盤咁都收返半條屍

死韓仔

3注都cashed
友誼波又幾好買

笑4

都feel到似和波，好彩買左+1 1.85 爽死

條友反手狗黎

唔係輸幾多錢嘅問題而係比一場假波搞到輸錢慘

岩岩有巴打講左澳洲又臨尾發力刷角追和

泰國-1.5/2咁深

泰國係功夫足球？

蝕水蝕撚死
7.5 9.5 10.5全部足水買

讓球半兩球cls?

泰國正氣

8.5b 9.5b 10.5b cashedddd

支持泰國

泰國係咪開錯盤?
同出面差好遠喎

泰超係亞洲數一數二

泰國同越南 邊隊勁d

秦國要了

話左呢班狗黎

有錢收仲想點？

泰啦

VN

不如你講下有邊場唔係假？

輸就話假波 贏就話正路 含撚啦你

秦國

秦國平半升到咁

泰泰

繼續角大

好彩買客win補左個和

睇往績秦國贏面大

東南亞錦標賽玩角輸到死

咪屈me 冇咁講

馬會班垃圾計掂數未

又十世先派

收到風10點先派 叫隻愛滋g先•_•

秦秦主場好勁
國內隊 全北都炒過

韓國佬好慘,講緊球迷
嗌足成晚,球員們鞠躬就走,Socceroos就同球迷近距離握手

信信佢
屌個主其他先

大波算啦

韓仔一輸就輸就左我個四倍客贏
我屌你老母

但果隊 前鋒係巴西仔

啱啱連主其他由20倍打落17倍

半客cashed

all in

秦仔後備22號可留意

半大

1.5/2細都收埋皮
頂多陣都頂唔到

狗會咁快派左彩

8點 英國波 3.5大

有即場 快派彩有乜咁奇

屌佢老母 有哂慘得過一開頭叫到而加 最後幾十秒以為食撚緊

英甲大波咩事咁高水

睇個盤泰國頂多贏一粒

補個客Ng/和咪羊

最後幾百黎

唔買印尼了

個盤 出面開到印尼14倍
實力差好多

泰似開到

Sosad

泰半主 10k

泰國踢波好撚勁架？ 點解讓到兩球咁多

你睇過印尼對新加坡個場
就會知印尼有幾撚廢

角細慘4😭

gun

想送錢比我聽日買莫雷拉

下盤又收錢 易撚到
印尼+1.5/+2 信者得救

志明西水
冰島半大😖
西班牙9.5角細🤟🏻
波蘭半大 😖
越南半大😖
馬來下一入😖
希臘半大😖
登卡基半大🤟🏻
東京綠茵半大😖
德島盤🤟🏻
澳洲半大😖
泰國半大

燈神

亞洲一線尾 同日韓有得踢下

英甲買注大波先， 即場10.5b 有高水再入

🤘🏼😖🤘🏼😖🤘🏼

泰仔近6場5場 零封
驚小勝姐..

又要搵POST名..

1k秦仔盤
留錢 夜d玩

堅持下盤

買波買到要人身攻擊

頭先 封返半注
已經輸左2.6k
泰泰買 半主 大家睇路

買半主似穩d

1.6x盤都買就真係要驗腦

估秦仔2球波蛋

點知半場0:0 全場2:0

派錢波 手足準備好未

3注半主；一注和半 點知開客

大蛇點買

跟

印印個前鋒37歲

咁串？見識過我幾燈未

巴西入藉

我相信秦國會大炒印尼對垃圾 印尼對新加坡果場印尼隊波真係同街場波友無分別無組織無技術無速度唔夠快

半場1比1啦 和和氣氣先

買印尼下盤
我相信啲印尼妹個閪窄多水，夾到啲泰仔軟奶奶!

今次又咩

新特蘭派錢

買咩？

秦妹正過印尼妹啦
秦國主場 會唔會掉轉

Wow sam road

開波前講得呢啲 通常都jump

真 係同路人

雲加泰

印傭秒goal!

雲加泰國

我中過雲加伏好多次
買印盤！

買左泰仔 唔開關注 睇完戲先睇結果

今場信泰仔 上場信錯印尼食左一星期營多

秒角

Make Thailand GREAT again!

30sec 1 c
90min ?c

40秒1c

師兄識波

泰仔好重飛 買注半大算

雲加今日係連中兩場

印尼快快脆比人567返去整𤏪麵啦

No goal all in , believe ppl duck save

識野

紅衫泰仔？

睇落 55 波咋喎

兩隊都踢得鳩鳩地

而家泰仔咩環境

半和

馬會開泰仔派錢？

似下盤撚賭仔

上場7:0，快啲456

泰仔 1.26win 收息先

印尼無大家所講咁廢...

中伏了 食左人妖

撈面隊！

泰仔佢上一場對手 究竟有幾廢 睇咗開頭完全唔明 點解會俾佢炒咁多

買左2打營多對沖

幾千銀食人妖

踢左幾日仲夠膽買上盤 仲要讓咁深

印仔贏盤 今晚營多打孖上

Ching識波

場場456咩 好似講到無限體力咁

上場入六粒個泰仔係邊個？

半價出售泰仔飛

就456你睇 不過係撈麵

幾隊U19都好射得下

等佢地大左買大波冇死

撈面隊入1球先！

full team香港上個月都係和印尼
碌柒啦今次，比莊家導到買上盤，吹到印尼好廢咁

印仔 射門 有水準

印仔上場對東帝汶都要cup
今場發左癲咁

狗會唔會開正氣波嫁

撈面

屌大又jump

好驚，想補印尼FG

印尼好勁

屌佢老母狗會

有7.5咁正
食緊buffet無理到😂😂😂

泰國係咪受讓？

屌你老母乜都冷撚哂

泰仔比人禁射

半大已死

屌你老母早知買角細好過半主

吹到咁行

唉

半和已死

玩完大波

假落飛

泰國咁撚重飛
唔做波就有鬼啦。
你諗下前幾日菲律賓，琴日越南都開上盤
你估啲東南亞莊家咁樣派錢法仲人咁品呀？

角大喺邊到

當泰國鏝城咩
讓咁撚深

ifc排緊隊

南亞鏝

買左主主 1粒到尾就可以

笑撚死 吹撚到秦國亞洲第一 而家贏一球都難

g持

唔到你唔信

踢左20 分鐘到就gel頭

和 3.85 客8 識買未

開波前又唔講 開左波就變專家

仆街了
收到東南亞莊家急電。
因為佢地呢個東錦盃輸太多。
勒令泰國如果開上盤，完場就齊齊執行"你竟然是個boy"家法!

Allin low mean next goal @5000000

領先2-0 再俾人cup啦 屌 半大呢

人妖 華素爾

場場角細

都係70分鐘先買角大

全世界讓到咁深...點知垃圾到

輕鬆456啦

岩先澳洲？

456啦

其實踢緊乜撚野

明顯誘主啦 上場果隊東帝汶公廁黎 造熱晒主

補番注和 兩隊山西豆腐隊

泰贏足盤抽三個奶lin

客win 咁你點算

印尼禁屌到射

快撚d 開半主啦

泰贏一粒就好笑

連C雅

刷角未

7.5

連左啦

連c牙

客win 7倍 送錢

補和客了 忍唔到

Send完 就刷

主贏一粒

開個半主先ok?

0:1

同雲加同路既下埸

不了

痴線 買緊入咗

嘩 印尼呢球又射得幾靚

是但一邊入多球啦

半個半大先ok?

客win咪收錢

屌你老母 買唔切

快手比多粒

456

超級正氣
刷角刷到入

波大角大

Goal

雲加

笑撚左

半主呀屌你

泰仔杯都有2.54 上盤

唔怪得咁多人要戒賭了

依場爆角

射得靚

刷角 抵印尼入

喂
做乜比人入左

快撚啲入波

下盤又死

下盤易到

有冇人知點解印尼要讓球半兩球咁多?
仲要入多粒先贏半

想反cup 456?

睇黎又要食多一星期營多

琴晚豬到jump左

小心腸胃

又爆冷dllm

上盤要入三球 痴撚線

信念啦3:1完撚硬

呢到喲人成日貼上盤飛

叫上盤補飛主win lo

全格要4-1

場場下盤賭閪咩

呢隊喺撚打新加坡果隊印尼
勁好波喎

角大呀

全格要0:3 印 泰受讓喎

亞軍停咪開左上盤囉

留力打秦國

岩岩有條友仲話秦秦主場屌打全北

買下盤 完場2:1就肥死

畀多1球我啦

其實個場 係踢得唔錯 係比新加坡偷雞領先就冇哂態

希望唔使俾人bin

半1:1ok?

我一早講過了。希望大家明白

入波未呀

上半場咪唔錯

0:1 完贏買一箱indome

岩岩有個話咩泰國亞洲一線尾 可以打日本泡菜

快手入多粒先啦好無

泰仔

主w得3倍都冇
半場有水位先補

開個31 比佢

仲主win

個一米五矮仔勁有侵略性
上場邊係咁

仲要撚上盤啲人

5

1比1

Goall

半場cup

巴打 都未完上半場駛唔駛咁快逐個鞭屍

goallll

9分鐘 比多球 2-1得唔得

主入多粒ok?

半大cashed 仲有注和

屌 印佬輸波俾狗屌

半主呀

追和都無用
希望大家唔好激氣！

corner直入

角球直入吊你

半大cashed

半場cup啦

補機會大家補印尼？

志明西水
冰島半大😖
西班牙9.5角細🤟🏻
波蘭半大 😖
越南半大😖
馬來下一入😖
希臘半大😖
登卡基半大🤟🏻
東京綠茵半大😖
德島盤🤟🏻
澳洲半大😖
泰國半大🤟🏻

角大穩

靚呀屌你老母

真.魚流汗射球

兩隊都角球入波 兩隊識做啦 仲唔猛刷角

完場3比1我就最開心啦

半主得唔得

得

唔係講笑，今場印尼好好波

主WIN有1.63

正氣波

批準

好堅

個龍食左屎啊
角球比人彎入

No

仲買主win

反cup劇本？

ccccv

7.5角大可以派左彩先

秦國上

3比1波膽

刷爆佢

開到半主我跳樓死

玩咁大

華素爾派錢波 2.4幾第1入球

挽留

半主

屌.. 兩邊角球都買唔切

半主啦

ching all in

請問 是咪無人玩8點場英甲盤?

放心你唔洗跳

77777

印尼同上場對新加坡差唔多反而覺得係泰國踢得差，印尼擺明打防反駐重兵後場但泰國教練反而無選擇壓迫性踢法令前場無乜兵力壓迫印尼防線導致印尼成功多次防守

垃圾波冇人挽

泰國2:1 大家收唔收貨

兩隊客

點撚解會買左主
泰仔識鬼玩踢足球

7.5B咁就收錢. 半主咁就輸錢

3比1會更好

連c

你老母肯定又想和氣生財

沖完個涼就半大

要半場2:1

英甲點都勁過日乙啦
日乙又咁hit

收貨啦 贏咁多做乜

連c雅

8c
7.5 cashed

有

7.5 b 派左彩先ok?

掛住打機無買角

印尼Ng

咁快爆角啦

馬會cashed

半主得1.7都開唔到. 有冇搞錯

泰國4:1 有幾多買幾多

無買角

因為你買咗

買左7.5 輸了半主. 又打和

足水7.5？

半1.7 都死撚埋

9.5細 針硬

泰國快手入啦
半格都要

應該cup到456

角大ec到

痴撚線。半場可以有八隻角

得返半箱

英甲頂撚住個角細得唔得

下半場一換人就456

呢場難賭 贏就真係勁

東南亞錦標賽第一場狗會開盤係角大

對.. 買果陣2.04 應該差唔多最高

英甲大波又死

掛住打機 屌

撈面佬外圍盤變左平半

殺完半主 下半場就反cup456撈麵隊

半主！！！！

費列活特入得未？

2:1

2:1goal

半場就CUP.. 岩岩泰仔WIN仲有3倍

2:1 半主 gel

屌 咁都有半主

半場21 奇蹟

多謝

奇蹟半主我屌你老母

半主咁都收

半場cup dllm

半主hoallllll

半和gel

泰國好波 下半場炒鳩佢

補咗客NG 無賺

2比1收錢

我愛泰國

英甲可以玩. 但遲左.. 岩岩等緊9.5 2倍等唔到.. 依家11.5

下盤個d驚唔驚

唔好死

456秦國

下？

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

馬會終於肯開nba場

兩隊客頂住

屌你老母半主

痴撚線波
呢幾日d 杯賽都細 無啦啦黎場乜都大

泰國讓一球後發力

泰仔屌你老母，撈面都唔俾人食

印尼比人456未

Ok

Make Thailand GREAT again!!!!!

直播唔該

半主大奇蹟日
真係CLS

半主 仲以後輸撚硬

點解我要買泰仔9.5S

如果完場3比1就好
聽日唔洗再包

半和苦主

笑死，解圍解到咁

人命黎架！

半主 半大 2/2.5b cashed

頭先all in左半和個巴打點

上盤日正式開始

挨麵包

係天台未

完喇咩串柒柒做咩？

仲有角大 乜柒都大晒

半價收左張上盤飛

上盤手足記得補和同客勝
依加重黎得切

屌 下盤頂撚緊啦

岩岩仲係咁屌自己
做乜咁on9有半大唔買，買半主
好彩都開得返

半大幾賠

唔夠堅定補咗客NG

泰仔好波 下半入多粒

買左十萬半客

20分鐘刷左7隻角 呢D波邊度搵

係呀係呀

on9佢自己講嘅 講到我逼佢去跳咁

半主射左

仆街我以為輸硬亂買左英甲

自爆輸兩球...

半8全9

2.3

好彩撈麵仔解圍比秦國仔

半主撚蒲頭了

Lm

半主 諗住送錢

費列憑咩讓半

慘.. 英甲咁快4C. 冇野入到

到英甲爆角

印尼返去撈麵算撚數啦
比人456完埸

下盤驚未？

12.5都有少少忍唔住

今日角大日

俾人禁屌到

入角細

3:1 俾半格黎先啦

G持

收皮啦屌你老母

食撚滑

半主咁都有

入多粒收足2.5/3大波呀

輸到傻撚左？

華仔

黑山大波波

咁都cup到

係囉
佢比我輸半當贏

有人話半主到用冬蔭公洗頭

0:1之後冇睇到...點知竟然開到半主

12.5角大買唔買好

好撚正
頭先20分鐘0:0
狗會班啊叔係度笑鳩人地買大波
又講到自己睇咗幾廿年波
依d閪波最多入兩球
而家半場就可以恥笑佢

叫你收皮都唔撚得

英超上盤有無巴同路

唔撚得

0:1 之後比binc撚bin返2球出黎

小心比人打

英甲大未

全靠乜青又食波又多陰公洗頭 先有半主

鏝？

有英超?

乜有英超買?

一球世界，一球角波直入，一球散圍送比人
真係負碌

泰國仲有波入

有冇人吊12.5角大

8.5B等緊收錢

買左下盤

秦仔 ng 仲有1.5
下盤死緊

收

卡拉宋有無上場？
上場入完6球今場唔入？

泰仔盤易撚到癲。。

有9.5S上緊天台

志明西水
希臘半大😖
登卡基半大🤟🏻
東京綠茵半大😖
德島盤🤟🏻
澳洲半大😖
泰國半大🤟🏻
泰國4.5大

6c

泰仔4.5b係咁落飛

屌.. 馬會個網無LALA上唔到就6C.

2:2完 上盤撚收皮

塞爾維亞隊垃圾上次大半場打多個都入唔到波 今場仲開咁深盤

英甲角無乜睇 唔敢買

13.5 照買都買唔到.. 等半場算了

華素爾比力

唔駛睇.. 往績多角尻買角大就得

繼續下盤
英甲歐國乜乜乜 全撚部下盤

7角

單邊7角！ 華仔

香港賽馬會

致力提供世界最高水平的賽馬、體育及博彩娛樂，同時維持全港最大慈善公益資助機構的地位。

馬會笑死人..提供世界最高水平

華仔咁踢法會唔會無氣架

又爆角
屌 兩場都無買

9.5S頂到損100比無國界醫生

單邊角球雨

泰國456未

痴撚線單邊無限角球

單邊9角 on9?

我屌.. 9C

英甲大波收皮

15.5b

單邊9c

YES. 追大冇死

On99兩場都無買 屌佢

10C

10

15.5兩倍都等唔到,. 狂刷. CLS

等足水先

英甲1.5B有無人入

啲角多到封唔停

兩場放棄算 等黑山

依家好興有d睇盤賭既人齋買下盤
馬會又係有料既 知道人心鍾意買上盤
專揀d下盤黎比人投注

英甲禁屌不入主fg

入返粒先啦

唔好俾雲加贏。。。好僧佢

半場1-9 10角球 癡癡地

有無勇士要16.5s

泰9c

半場16c

唔好下半場停屍間就得

佢既廢 同黑人憎在於有時會反底連贏
書包就keep住廢

意假主w穩陣？

十個角

嘩.我屌你... 英甲等半場會唔會變撚左開20.5

費列入波未

14.5s

gel 11C

英甲17.5 都抵追.. 主岩岩先開始刷

英甲半場有一球

泰國要入

仲刷

追都追唔撚切. 係咪ON9

書包勝率有33.3%嫁

半場12c

cls 屌你

屌 佢未開過盤 想入都唔得

主隊而家先瞓醒
頭先比對面屌足35分鐘

12c

nba角球

妹完未啊泰仔

18.5 都抵買. 追到30.5先停

12C gel 9埋

撈面隊。。。。。搞咩
收撚哂火

唉 越睇越嬲

英甲D C任送唔嬲

等d中位數合理d先買角大

最好等到

印尼下隊???

呢兩場開波追唔到角大都唔買住 太難搵到合理中位數入

泰仔入未

13

13c

冰封角球

半場派得12.5未

合埋眼追角大就得. 唔駛理中位數

半14角

頭先11.5無買，刷到停唔到

18.5有1.76 水... 馬會派彩..
上半場刷左13C.
下半場刷6個就收錢

泰仔妹完未 屌撚哂你地成班老母

十點再見 太嬲

好似送錢

13先啱